寧願當初中文2入Asso

我個班主任叫我哋有full cert 就唔好讀Asso
之後入唔到中大gum就一世
Asso 都話有多次機會

點解有多次機會

Nonjupas

而家quitu retake 仲黎得切

傻仔

Why not quit U retake

quitu retake la 唔係會唔甘心

起碼我唔係高级毒撚

但你係打簡體字嘅

幾時打過？

識穿你啦

？？ 大惑不解

唔小心。。

唔小心暴露咗自己嘅身份

唔怪得中文拎2啦

大陸仔